我會消失，讓自己一個抑鬱

道謝你絕情絕得送上這種惡疾
來日你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣
盡快消失，為自己一個呼吸
若令你動情或者我永遠不及
即管退隱，誰人令我這麼固執

最近係咁loop呢首斷絕來往

😞

正